講真曼迷點頂得順隊波 買幾億人黎泊大巴

他首high到

豬肉蛇同他首真的好老友

咁椰子都唔差 得2千幾萬買爆炸頭 個季都第五

無論他首做嘜 我都會支持

不能同生 只願同死 千秋萬世 至死不渝

多謝支持

洗唔洗咁呀第三個po
樓主好憎我把獌連？

兩個一齊飛我機

唔撚踢呀

下次一定到！

咪唔踢

預你!

好啦
就快冇quota

點撚樣呀又

做狗有原因嘅咩佢哋?

仲用緊牙朗筆錢

坐後備喳

Ching好波

爆炸先勁
V92同摩佬比佢救左幾多次
根本獌聯核心球員唔係普巴唔係朗尼係佢同ddg